老衲打算推出獎學煙計畫獎勵成績優異的學生吃煙

老廣不認同
建議推出獎學雞計劃

應該做
值得做
快啲做

why not both?

大灣區獎學計劃基金
成績優異的學生可先到大灣區成為大灣人

認同